《刀劍神域Progressive -無星夜的詠嘆調-》劇場版製作決定，視覺圖、特報PV釋出!!

劇場版於2021年公開

【STAFF】
原作：川原 礫（「電撃文庫」刊）
原作イラスト・キャラクターデザイン原案：abec
監督：河野亜矢子
キャラクターデザイン：戸谷賢都
アクションディレクター：甲斐泰之
音楽：梶浦由記
制作：A-1 Pictures

嘩 好正

桐人個身型越畫越gay

屌呀....右邊果位女人黎嫁
亞絲娜bb

d頭髮靚到以為睇緊京阿尼

哇好正
做返SAO嘅故事幾好

劇場版咩？之前唔係話年番？

小說原本就話佢似女人